心理戰 民意戰 全面展開!

中共已經開始上崗上線，話有恐怖主義嘅苗頭。我認為勇武風險愈來愈高，亦因為我地一直勇武升級唔多，先會有內鬼出黎帶風向，分裂手足。

機場今日都已經好多討論，我唔再講。
我想講我地唔應該要塞鐵，令大家返唔到工，令佢地都嬲示威者。我地係要民意，令更多人企係我地呢邊!
令更多人逐步對政權反抗!
我地只要更多人一齊以小步伐，參與反政權運動，佢地就會愈來愈支持!

比如
1)令全民免費搭港鐵，免費過隧道!

2) 帶親友去連儂場，甚或去示威

總之用佢可接受嘅方法一步一步參與運動。

原理係咁
Netflix 有套Derren Brown: Pushed to the Edge，設計令普通人去殺人就係首先令佢做d好簡單嘅野，等佢個錯愈來愈多，最後就會聽話去殺人。我地唔係去殺人，但要好多和非再支持我地，就要令佢地更覺得犯法係無野，政權係可以反對!

最後
今日好多謝原位去過機場嘅良心市民
今日冇人被捕冇人受傷就令機場停止運作
機場可以繼續進攻但必須hit and run同防內鬼搞事

[賽後檢討] 抗爭者進化史

Darren Brown 傳送門

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

re-post:

正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

樓主你講得幾有用
介唔介意進一步講多d唔同方法
或者整d文宣
等大家方可以直接跟住做?

btw我覺得呢兩個文宣方向幾有用

**文宣圖大部部只針對同溫層既讀者**

**淺黃同中立派：佢地唔知佢地實際可以做d咩去參與依場運動**

================================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀